少少關於依場運動嘅建議(國際版五大訴求+黄色經濟圈)

首先係國際版嘅五大訴求

【英國戰線 高清有片】英國保守黨Luke de Pulford 有嘢同大家講!

Luke比左好多提示

要人地幫手嘅話,就要有明確嘅目標

所以我就寫左國際版嘅五個請求(五大訴求)
Twitter 嘅 hashtag 要用 #act4hk or #StandwithHK

1.杯葛與中國有關嘅電子產品及軟件,特別係社交類(TikTok)
Twitter 嘅 hashtag 要用 #BoycottChina
推介其他類似抖音嘅apps
可以結合下面個post,強調中國冇誠信可言->使用社交類軟件有個人資料外洩風險

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

2.Support 黄色經濟圈(yellow economic circle = YEC)

Twitter 嘅 hashtag 要用 #YEC4HK or #buy4hk

黄色經濟圈對外國人嚟講可能比較陌生,所以要解釋多D

文宣亦可以印QR code, link去 IG & apps

亦可以推一個YEC challenge

3.幫手簽署請願

唔使解釋啦下話

Twitter 嘅 hashtag 要用 #sign4hk

4.監察香港

基本上就係強調香港已經成為警察國家

需要長時間觀察同留意

同時強調警察暴力同埋我哋唔會屈服（改變受害者國際形象）

5,記住我哋

Twitter 嘅 hashtag 要用 #RememberHK

呼籲外國人留低關於香港嘅唔同書藉同故事

以免日後香港徹底淪陷再光復後失去我哋嘅文化同歷史

同時亦希望令到香港依片土地上發生嘅事不被忘記

黄色經濟圈

本來我哋嘅諗法係黃色經濟圈=方舟
要令黃店順利渡過武漢肺炎，繼而削弱中共在港嘅資本
但係好明顯，而家成效不如理想
有啲黃店就快執

要解決呢個問題，我覺得可以學下民進黨嘅做法
就係小額捐款
當年民進黨輸咗後，用小額捐款代替咗大財團嘅資金
最後成功還清筆錢

又或者學下pixiv fanbox 咁，定期比一筆錢俾唔同嘅黃店

YEC challenge
聽落去好柒
鬼佬唔會fucking care

欣賞樓主有心
但係啲建議有啲濕滯